尋日打風 想同一位好心人講多謝

尋日星期日朝早5點幾打緊風 橫風橫雨
我媽咪都要搭的士返工 地點係顯徑嗰頭
佢老人家大頭蝦又輪盡(50幾歲 )
唔知係上落的士定行行下係街跌左部iphone se
佢發現嗰陣好心急又好想喊 除左我地係唔算有錢部電話對我地來講都幾貴重之外
部電話同時都係我細妹送俾佢嘅禮物
佢好珍惜好鍾意 而且入面有佢個孫仔(1歲大)好多生活照同埋我地嘅合照
諗住已經搵唔返
當日下晝居然就有好心人打返來話執到電話 當晚就送返去我媽媽做野間餐廳度
嗰位好心人仲要不問回報
講真部電話好新 買左幾個月
如果賣返出去都有兩三千執
唔知你有冇上連登 有冇睇到呢個post
如果你有睇到 或者巴打絲打知度係邊個
麻煩幫我同佢講聲 好多謝你
你令我地知道香港仲有好人
同時都希望大家以此為榜樣 執到人地財物要俾返人
多謝你

抵讚

利申跌過一次手機冇人執返比我

我都覺得好神奇 佢真係好好人

陳女士 唔洗多謝我 助人為快樂之本

黃女士 唔洗多謝我 助人為快樂之本

上次跌左銀包係的士，下手乘客執到幫我打左去公司通知我執到銀包，好有心，香港仲有好多好人

你地兩個認叻認屁 都唔係

係

好人好事

X2 早幾日跌左部iphone 7

車仔面？

唔哂多謝但如果想多謝我比我破青好唔好睇

連登好多痴線佬

No

好人一生平安

正皮

同時係到諗
明明路不拾遺咁簡單
點解香港咁少人做到

全世界都一樣
香港反而算係咁

有唔少香港人做到路不拾遺

以前pt做7仔有客留低ipad
後未好彩佢無lock到部機
用fb message call佢啲fd叫佢黎拎返
個種幫到人既感覺好難形容